波台六天上班狗隻圍爐區

六日子俾連帝bam左

屌呀？

連帝反中央

我地中國人又比人逼害